一人擺低一個笑話

我講先真人真事
之前中學有個同班女學生一直有whatsapp開
有一日人佢同我講佢屋企無人
我即刻衝出左門口搭的士去佢屋企
去到樓下問佢我可以上黎？
點知佢真係同我講佢屋企無人。
之後我同佢成個中學都無交流過
依家諗返都覺我自己好笑
程的士仲要差唔多100蚊
匆相認。

你

屋企無人 = 連本人都唔係度?

橫掂冇嘢做陪你傾吓計

咁就傾下計
巴打點解無野做唔訓？

download緊啲嘢 仲未download完

原來我由細到大聽嘅呢個笑話主角係樓主你
陰莖陰莖

有日去左10碎表妹屋企
咁佢雙親都唔係度叫我睇住佢
佢用手機唔知睇左乜尻話 "個波好大"
咁我咪隨便應 "個波好大關你乜事，睇緊D咩大波妹"
跟住佢問我 "咩叫大波妹???"
咁我打左個突叫佢 "唔好同人講呀"